九龍區好似有用好多

犬隻又唔敢趕人
又唔敢放彈

唔洗做野已經自己封站

下次要派多啲傳單先得

好驚佢唔發不反對通知書

點解今日要改路 d黑警係咪金鐘搞開 唔識行尖沙咀

冇乜特別人多嘅地方冇得行 又上天橋 冇乜用